點發現有左

我老婆好快就覺得有心跳，再過陣口味變曬，由唔食魚變食，仲好鍾意食麵 點解啲靚妹可以痾左個仔出黎屋企先知佢有左